msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: magazine\n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-23 17:13+0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-15 17:37+0400\n"
"Last-Translator: dianna <dianna.arakelyan@gmail.com>\n"
"Language-Team: magazine\n"
"Language: ru_RU\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.3\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\wamp\\www\\wordpress_for_theme\\wp-content\\themes"
"\\magazin_new\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\wamp\\www\\wordpress_for_theme\\wp-content\\themes"
"\\magazin_new\n"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/404.php:22
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/archive.php:64
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-search.php:38
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/search.php:45
msgid "Type here"
msgstr "여기에 입력하십시오"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/404.php:23
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-search.php:33
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/search.php:40
msgid "Search"
msgstr "{0}{/0}{1}검색 {/1}"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/archive.php:33
msgid "Archive for the"
msgstr "아카이브"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/archive.php:33
msgid "Category"
msgstr "분류"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/archive.php:35
msgid "Posts Tagged"
msgstr "태그된 게시물"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/archive.php:37
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/archive.php:39
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/archive.php:41
msgid "Archive for"
msgstr "아카이브"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/archive.php:43
#, php-format
msgid "All posts by %s"
msgstr "모든 게시물 %s"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/archive.php:45
msgid "Blog Archives"
msgstr "블로그 아카이브"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/archive.php:65
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-search.php:39
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/search.php:46
msgid "SEARCH"
msgstr "검색"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:26
msgid "&#8249; Older comments"
msgstr "< 이전 코멘트"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:27
msgid "Newer comments &#8250;"
msgstr "최근 코멘트>"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:38
msgid "Pings&#47;Trackbacks"
msgstr "핑 / 트랙백"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:41
#, php-format
msgid "%1$d %2$s for \"%3$s\""
msgstr "%1$d %2$s 에  \"%3$s\""

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:54
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:55
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:56
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:63
msgid "Leave a Reply"
msgstr "회신을 남겨주세요"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:64
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "%s 에 대한 회신을 남김"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:65
msgid "Cancel Reply"
msgstr "회신을 취소"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:66
msgid "Post Comment"
msgstr "댓글 게시"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:67
msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/comments.php:68
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "당신이해야합니다 <a href=\"%s\">로그인 </a>  코멘트를 게시합니다."

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/functions.php:142
#, php-format
msgid ""
"<div class=\"entry-meta-cat\"><span class=\"sep date\"></span><a href=\"%1$s"
"\" title=\"%2$s\" rel=\"bookmark\"><time class=\"entry-date\" datetime=\"%3$s"
"\">%4$s</time></a><span class=\"by-author\"> <span class=\"sep author\"></"
"span> <span class=\"author vcard\"><a class=\"url fn n\" href=\"%5$s\" title="
"\"%6$s\" rel=\"author\">%7$s</a></span></span></div>"
msgstr ""
"<div class=\"entry-meta-cat\"><span class=\"sep date\"></span><a href=\"%1$s"
"\" title=\"%2$s\" rel=\"bookmark\"><time class=\"entry-date\" datetime=\"%3$s"
"\">%4$s</time></a><span class=\"by-author\"> <span class=\"sep author\"></"
"span> <span class=\"author vcard\"><a class=\"url fn n\" href=\"%5$s\" title="
"\"%6$s\" rel=\"author\">%7$s</a></span></span></div>"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/functions.php:148
#, php-format
msgid "View all posts by %s"
msgstr "모든 게시글보기 %s"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/functions.php:197
msgid "Primary Widget Area"
msgstr "기본 위젯 지역"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/functions.php:201
msgid "The primary widget area"
msgstr "일차 위젯 영역"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/functions.php:218
msgid "Secondary Widget Area"
msgstr "보조 위젯 지역"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/functions.php:222
msgid "The secondary widget area"
msgstr "이차 위젯 영역"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/functions.php:237
msgid "Footer Left Widget Area"
msgstr "바닥 글 왼쪽 위젯 지역"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/functions.php:241
msgid "The footer left widget area"
msgstr "위젯 영역 왼쪽 바닥 글"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/functions.php:254
msgid "Footer Right Widget Area"
msgstr "바닥 글 오른쪽 위젯 지역"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/functions.php:258
msgid "The footer right widget area"
msgstr "바닥 글 바로 위젯 영역"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/functions.php:307
msgid "Primary Menu"
msgstr "기본 메뉴"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/functions.php:533
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:79
msgid "The name field is required."
msgstr "이름 입력란은 필수입니다."

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:84
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:167
msgid "Incorrect Captcha code. Please try again."
msgstr "잘못된 보안 문자 코드. 다시 시도하십시오."

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:89
msgid "Error submitting message."
msgstr "메시지를 전송 오류."

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:95
msgid "Your message was submitted successfully"
msgstr "귀하의 메시지가 성공적으로 제출되었습니다"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:135
msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:140
msgid "Your Email"
msgstr "귀하의 이메일"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:145
msgid "Message title"
msgstr "메시지 제목"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:150
msgid "Comments"
msgstr "비고"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:166
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:167
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:167
msgid "The Name field is required."
msgstr "이름 입력란은 필수입니다."

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:167
msgid "The Email field is required."
msgstr "이메일 필드가 필요합니다."

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:167
msgid "Please provide a valid email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 제공하십시오."

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-contact.php:167
msgid "The Message field is required."
msgstr "메시지 필드가 필요합니다."

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-login.php:42
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-login.php:48
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-login.php:45
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-login.php:62
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-most_popular.php:88
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/front_end/front_end_functions.php:119
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/front_end/front_end_functions.php:122
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/front_end/front_end_functions.php:155
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/front_end/front_end_functions.php:301
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/front_end/front_end_functions.php:306
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/front_end/front_end_functions.php:338
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/front_end/front_end_functions.php:853
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/front_end/front_end_functions.php:857
#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/front_end/front_end_functions.php:907
msgid "More"
msgstr "더"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-sitemap.php:50
msgid "Static Pages:"
msgstr "정적 페이지 :"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-sitemap.php:66
msgid "All Categories:"
msgstr "모든 카테고리 :"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-sitemap.php:82
msgid "Tags:"
msgstr "태그:"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-sitemap.php:102
msgid "Archives:"
msgstr "아카이브 :"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-sitemap.php:118
msgid "Authors:"
msgstr "저자 :"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/page-sitemap.php:134
msgid "Blog Posts:"
msgstr "블로그 글 :"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/searchform.php:1
msgid "Search..."
msgstr "검색…"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/single.php:55
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/admin/color_control.php:403
msgid "Schemes"
msgstr "구성표"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/admin/install_sampl_date.php:1406
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/admin/typography_page.php:442
msgid "Fonts"
msgstr "글꼴"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/admin/includes/meta/seo_meta.php:22
msgid "SEO Exclusive"
msgstr "SEO 독점"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/admin/shortcode/tinymce/config.php:15
msgid "Insert Button Shortcode"
msgstr "버튼 단축 코드를 삽입"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/admin/shortcode/tinymce/config.php:26
msgid "Insert Link Shortcode"
msgstr "링크 단축 코드를 삽입"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/admin/shortcode/tinymce/config.php:40
msgid "Insert Info Box Shortcode"
msgstr "정보 상자보기 단축을 삽입"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/admin/shortcode/tinymce/config.php:50
msgid "Insert Quote Box Shortcode"
msgstr "견적 상자 단축 코드를 삽입"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/admin/shortcode/tinymce/config.php:61
msgid "Insert Contact Form Shortcode"
msgstr "문의 양식보기 단축을 삽입"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/admin/shortcode/tinymce/config.php:71
msgid "Insert Tabs Creator Shortcode"
msgstr "탭 창조주보기 단축을 삽입"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/admin/shortcode/tinymce/config.php:80
msgid "Insert Related Posts Shortcode"
msgstr "관련 게시물보기 단축을 삽입"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/admin/shortcode/tinymce/config.php:89
msgid "Insert Columns Layout Shortcode"
msgstr "열보기 레이아웃 단축 코드를 삽입"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/categories-vertical-tabs/php/front.end.php:155
msgid "More Information"
msgstr "자세한 정보"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/front_end/front_end_functions.php:956
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older posts"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> 이전 글"

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/front_end/front_end_functions.php:957
msgid "Newer posts <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "최근 댓글 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span> "

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/categories-vertical-tabs/php/front.end.php:155
msgid "Previous page"
msgstr "이전 페이지  "

#: C:\wamp\www\wordpress_for_theme\wp-content\themes\magazin_new/categories-vertical-tabs/php/front.end.php:155
msgid "Next page"
msgstr "다음 페이지"
